大公報：Yell card有48張白卡，顧名思義白卡即係白色的卡

熨卡係熨斗熨過嘅卡
金卡係有金嘅卡

大陸寫稿佬唔識本土文化

四五十歲都知道係呢個情況，乜嘢係「白卡」

篇文嘅「」用得好柒 手足同人血饅頭用都尚可理解 但連寫媒體名都要用就真係on9

大公記者就真係白卡喇

屌
個記者00後無玩過閃卡 唔係閃就叫白卡嫁啦

北廢object寫㗎
睇清楚facebook個po寫咗啲乜

遲啲小朋友就係學呢啲中文

大公報支那人唔出奇

冇抽過YES 咭既强国人梗係唔知咩叫白卡

佢地本身冇文學文化

夠薑其實係咪鮑偉聰搞

抽YES 卡好似係9-90年代，果時大陸仲未有錢

呢張係大公全體人員嘅白卡？

大陸仔唔識好正常
自曝其短
不過總有班弱智一齊睇

白卡記者誤將白卡當白卡

請說明各「白卡」之意思

雲雲